

  ## 1. अब से हर वर्ष नेताजी सुभाष बोस के जन्म दिवस को उपलक्ष में पराक्रम दिवस मनाया जाएगा
![January 23 Netaji Subhash Chandra Bose birthday Parakram Diwas Netaji birth  anniversary modi | India News – India TV](https://resize.indiatvnews.com/en/resize/newbucket/1200_-/2021/01/parakram-diwas-2-1611033248.jpg)

  ## 2. हाल ही में भावना कांत गणतंत्र दिवस परेड में हिस्सा लेने वाली पहली महिला फाइटर पायलट बनेगी
![Bhawana Kanth Is India's First Woman Pilot To Qualify For Combat Missions](https://corporatebytes.in/wp-content/uploads/bhawna-5.jpg)

